# Доменное имя

Старая документация
https://www.i-am-avatar.com/admin-developer/school-domain

Сейчас пердусмотрено одно доменное имя на сообщество.

Поле для хранения URL `school.dns` хранит полный URL вместе со схемой и доменом. В конце последний слеш не ставится.

www не указывается в поле `school.dns`